有無人信緣份呢樣野？

咩叫緣份，其實係機率問題？

我都想問呢個問題，個個都話緣份到，就打風都打唔甩...

有feel但一齊唔到咪叫緣
一齊到咪叫個比個名份人囉

@Benson

當然fuck學黎講既話見面即是有緣， 其實都不無道理

信 但九成都係有緣無份

每朝等車搭車都見叫唔叫緣份

緣份既前題係咪要主動?